cc台手足話陣間宣布香港獨立 算唔算假膠

波台班假膠都玩唔到呢個程度

佢地好認真

吾夠啦 佢地甘癲

有無去水木

樓主五毛

傻人發現案

係屋企指點江山 預計今晚「港豬、左膠、鳩做」post洗晒板

唔可以講港獨壞話

笑死

你開post 洗定先

佢地平時去買個kfc叫個餐都細聲到個收銀聽唔到
宣佈獨立個陣記得大聲啲吸大啖啲氣
唔係隔離啲人話吓你講乜鳩呀就唔好啦

入晒男童院

真心膠

好多五毛驚呢個題目

佢地認真架

我宣佈, 香港獨立